大家又估中左，牠們對知法刻意犯法違反私人條例既黑警，真係只「訓斥」

警方今日表示接納報告，認同涉事警員在事件中的行為「有不足之處」，已就此對其作出訓斥，亦會參考調查報告內容進行紀律覆檢，並承諾並會跟進報告中提出的四項建議。

寬己嚴人

少少事就動用納稅人錢向法庭申請禁制令

訓斥 only

糞斥

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!